TBB梅到要做PR公司？

返工同事係pantry開電視睇TVB
睇到個廣告係有條女係到講
咩TVB可以幫你攪event攪活動
又可以登上迫迫猖奴
快啲搵唔知邊個查詢啦咁
幾時窮撚到咁要公開r撈
快啲摺左個垃圾台啦

wfc